富途牛牛算唔算係我地中國人既驕傲？

市值接近二千億
總部設係香港

算 日日比錢佢賺

自從牛牛睇料開始人都精神左，錢都賺多左

係連登嘅驕傲。